我覺得下一代 polling system 直頭可以賣比其他國家

其實成件事係好方便
可以賣比其他國家去用
唔洗下下眾籌
用呢筆錢繼續完善個 system
香港又多一件野衝出世界

其實個system原理好簡單 其實重點係佢改data易過實體票做馬 喺個監察者信得過嘅前題下呢套嘢先有用

俾政權用就0可信了

而家操盤人係果班道德感召既戴耀鐘庭耀左膠, 擔屎都唔偷食既正義撚先WORK
換個有私心既, 改票話咁易

香港人竟然信得過泛民

若果係咁換票箱一樣可以好易

怕改data? Server side data 落blockchain即可.

一半一半喇
（61萬：58萬）

初選總票數613211票

#86 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

係撚信飯民，信戴妖同鐘生咋

最唔可信就係政權

大佬呀 全世界得你會初選咩

唔一定用係初選

on9，政府就唔可以用啦，有保安等等問題

Blockchain 左佢未無得改lor